iPhone XS / XS Max / XR 報價區

iPhone XS / XS Max / XR 報價區

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-21

細灰64 $8599 (+$0)
細銀64 $8599 (+$0)
細金64 $8599 (+$0)

細灰256 $9899 (+$0)
細銀256 $9899 (+$0)
細金256 $9899 (+$0)

細灰512 $11599 (+$0)
細銀512 $11599 (+$0)
細金512 $11599 (+$0)
截至 2018-09-14 00:00

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-21

大灰64 $9499 (+$0)
大銀64 $9499 (+$0)
大金64 $9499 (+$0)

大灰256 $10799 (+$0)
大銀256 $10799 (+$0)
大金256 $10799 (+$0)

大灰512 $12499 (+$0)
大銀512 $12499 (+$0)
大金512 $12499 (+$0)
截至 2018-09-14 00:00

等朝早Apple Store門口價錢

先達地圖 地下 G/F

先達地圖 一樓 1/F

先達地圖 二樓 2/F

細灰64 $8599 (-$300)
細銀64 $8599 (-$300)
細金64 $8599 (-$300)

等成交價為準

有冇人聽日去拎IR ？

起到身就拎 佛系炒家

原來AOS都去到10月3號

第一日就GG

今年唔會一個POST玩完掛？
仲有XR未玩
(10月19日下午3:01起 接受預訂，10月26日起發售)

再訂

咁嘅價都唔知出唔出去拎機好

唔係max就唔好拎

大金仲要512呢

炒閪得起咩
而家官網仲有大把貨訂
唔驚你炒,最怕你唔來

打算原價放都ok
賺迎新同儲分only

有冇聽日銅鑼灣攞XS MAX 黑色256？原價收

配合埋信用卡回贈，應該有賺。

最少都畀我見下 日韓紙價 丫。

睇黎部機自用算

收大銀512

你聽日拎咩機

有

256 金 大機

好似係第一年無得炒?

放大金 256 10am APM

0900 又一城

收大金64

有，幾錢收

+100？

+100-200

收大金256自用
最好原價
真係自用
即開

放大金 64

等多幾日去apple store慢慢買都得啦

tg ttttcccc

放Iphone XS 256 Gold
2:30沙田

留明

已經想喊

咁快有得walk in買？

大灰512 $20000 (+$7501)
大銀512 $20000 (+$7501)
大金512 $20000 (+$7501)

放大銀 256

收大金256 自用

放大黑256
尖咀

原價收大黑256 有意留tg

原價-500收大黑256 有意留tg

放大銀256

原價放 大金256
Cwb交收 0830

-$399收大機 留tg mtr交收

收細黑256

今日第一日都咁靜嘅

報價區 個個係到減乜 仲要係到收機

8:30銅鑼灣大黑256

-399收 留tg

原價收64max黑 沙田士多交收

收細黑64 留iG

-399收 pm左你

啲價假撚到
機都未拎就減減減
你減就咪撚拎啦

要減不如自用或咪撚拎啦
減都放真係on99

報價區定收機放機區呀
個個都留tg托柒咩

叫定先
-1000收大金

一語驚醒夢中人
成班減價放機都未拎
係蠢定想壓價

呢個世界就算話部機送俾你我買黎純粹賺積分都有人信

賺積分

fd話華強整機佬512 18000
有冇巴打係大陸核實下

明知要蝕可以唔攞都要一大早攞完機仲要平賣俾你
沙田有愛

CB 門口報大金256 -$399

蝕幾% 之後賺積分抵到條數
我又開邊張卡咁抵玩

放大銀64

呢句真

咪係
見都無見過面都可以呃到億幾
仲有咩係無可能

沙田現場原價收一部細黑64

沙田愛姐

放機既死撚開啦

CB 大黑512 +701🤑

銅鑼灣門口256-$399 512+$801

256都無水位

上華強把啦

2部256大金 唔去拎算

講經 咁做扶靈r大陸街客咪得

想收Xs 64gb黑色
Tg: jognddw11

分別ir左2次apm10點256大銀 1部自用
有無手足想拎埋另外1部

銅鑼灣門口256-$199 512+$1001

大金256即日上華強點睇

Hold hold 下午會升

竟然無64 價

大金64兩部都係唔拎

大金256

有冇大機64報價

香土有人報 沙田 512 全線901 256+ 201 喎

Ntp 平頭佬大金64 9500

強hold 迫佢升，舊年x都係過2日ir 無貨先升

256貨有海量睇嚟係事實

但aos好多貨

你同我收？

strong hold 咪撚益先達狗

Strong hold黎自用，hold返一年等下年新機再買

Hold

自用算

xms512升緊
有1200水位

cwb門口256-$399 512+$1201

有冇人報埋64價

蘋果fb live
TST
MAX 256 +201

細金512 求報價

升

無揀512

ifc門口有個印度佬收+500

-399

Ifc 512 +501

冇買512 好後悔

一邊加1200 一邊加500

aos 256

唔該， 我老銅拎

201 真係time cost都唔止
費時拎

仲有信用卡回贈呢

細黑256負數?

細金256？

全部加 200-1000

2部都4舊啦
你唔係咁傻禁得一部呀？

256都咁
64可以唔拎

諗到咁灰

依到好多有錢人

銷情慘淡

256大金有條仆街淨加50， 🤫IFC

未拎得機個陣有d 負數收

有邊年唔係咁

大金256都高過原價？

四部都諗緊落唔落去

係

當現金套現都抵啦

唔係+2,300就當贏呀嘛
你排隊射波d時間都冇左啦
冇得炒啦返歸啦

知唔知apm門口收緊幾錢？

炒家

冇水位

洗撚射波咩 蛇去咪得

咪係

小心假鈔

64大黑補差價加200換256大銀
今日收機，老婆嫌細
留tg

無左份工就

ifc 3樓橙衫金毛頭大金256+100
最後逃生門

大黑咩價？256

大金64 有冇話收幾多

根本唔只
唔咪點會一開始話800 跟住1000 跟住1200

大陸傳係收緊18000以上人仔
同埋咁早根本未真係開價
3,4點見真章

沙田入左四部，而家狗衝銅記放

完全唔洗排，今次自用一流⋯⋯慘淡

今年aos好有效率
尋日已經話去到青衣

你做到野邊個理你蛇唔蛇丫

我覺得都係要睇星期一 IR咩環境
星期六日前不嬲西價

Ifc 天橋右手邊有兩男一女 大金512 +400

大金64有冇價？

點解其他地方會+1001 ?

無人收

原價放都有人講得出
得閒得滯？

咁係你無存在價值姐

大黑256有水魚收11500

256 大金 有冇話加幾多

即係天橋友食水深

今年真係幾淡
路過d電訊公司門市
得小貓兩三隻出機

可能係艇仔幫人收貨
每日收工賣俾大艇
iphone 6個時都有

岩 因為我同老世一齊蛇

上年都唔洗排，一出黎門口+800，到下晝所謂見真章都只係+1000

今年情況似乎一樣，大家睇路

ifc 頂樓收 大釒64gb +77

岩岩放左+1001 九龍區

我都想知

咁其實ifc 有冇人收+1001?

九龍邊到

細機全部負數？

9up

Ifc , 美心西餅， 大陸人收緊+600
Max256

帛金黎

今朝有冇ir？

IFC 收緊$1501😮

星期六日前閪價，星期一中秋大陸又係假期，星二，三，AOS果批拎哂上手，炒條撚咩

細機負數想收部自用

第一日都話西價

第睇到星期一又話假期前西價

多唔多人拎機？

大黑 512 岩岩+1200已走

256 大金有冇得走

APM 灰色衫大陸佬 +5201
收多廿部大512走
快

大銀256 +301
Ifc
大陸佬收

巴打加油

長洲 消防局 +5000

IFC 冇人排隊

岩岩$1501走左

大金256 +801
ifc 天橋

IFC 天台免費派，最後兩部

無

APM 灰色大陸佬 Xs max512 gold +5001

咩機 幾大乜色 邊個位

全部假報價

大金64針

又一城有冇大陸佬收？

我頭先收+5201

沙田冇人收？

係咪無人報細機了

買得大機自然買大容量啦

頭先加7001

頂 max 512 銀 500 賣左

大金 256 +5000

有位ching 真係放1蚊
你唔好做爛市啦

strong hold

原價-300

好多都係咁架啦
以我所知其實大艇都會有實鋪
只要你搵到佢 有時一兩部佢都會照收

Ifc +2000!!!!

大黑 256 +701 已走

無gip上面放細機

只求原價賣
Xs max 黑
留tg

邊到？

真價，朋友都差不多，仲要打散工射波去排

hongdonald92

廣東道 有鬼佬收256大金+700 大金512+1700

我0900 ir

256 金大機 咩價

同問

我九龍區加1000 唔好信

有個食咖哩既印度佬收 256+1201

廣東道重有鬼佬咩屌你

APM士多門口快
收多十部即走
+5001

64定256

我返工唔知

Ifc 大金+2000！！大陸佬話有幾多要幾多

先達開門未

想問下可唔可以早d 攞，約左12點攞想而家去攞

你可以試下既

IFC
Max 256 -$99
512 +$100

咩呀 加5000喎 你中間食夾棍？

得家下去到排到12點準時拎

等看成班放機俾人撚

天橋個邊2500 wo

可以 仲會平多幾舊比你

你個朋友係咪on撚9

原價放大金256i6

政府總部 max 64gb 收緊+350

fw 光頭拖gip大陸佬 收大機 +101

收100部

班細路仔假膠真心無聊

512 加幾舊
256 2-3舊

IFC +2021

Max 256大金 加700 有冇大陸佬肯收
又一城

有無人知先達咩價收

hongdonald

st live

iPhone XS Max
64GB ($9,499)
$9,000 (-499)
$9,000 (-499)
$9,000 (-499)
256GB
($10,799)
$10,400 (-399)
$10,400 (-399)
$10,400 (-399)
512GB
($12,499)
$13,400 (+901)
$13,400 (+901)
$13,400 (+901)
iPhone Xs 即時報價

以上售價僅供參考，回收價波幅約為 ± HK$100

上次更新時間：2018-09-21 09:01

而家佢係萬寧門口

$1100都收 白衫大陸佬

大金512 $13700 (+$1201)
暫時上限價了？

CWB & IFC 大金 256 +$801 512+1501

Child 登呀嘛

大黑256 + 700 義海價走都走唔切

收大黑/大金256 tg. hongdonald

Ifc 天橋？

降左少少，宜家$1301

APM 最後5部 +5201
快

大金64 ifc咩價？

IFC 有個大陸佬5000收Max 256大金 即刻放左

Ifc+201

山頂賓州道原價加600

石澳 大黑64 +1001

南丫島 +3001

中聯辦 max 512gb 收緊+3500

Yup不過佢話驚人影 要行遠d 差唔多去到天橋一半

我想買xs 64自用 有冇巴打可以話我知如果walk in入去買唔買到機

聽日都可以啦

細金512 幾個大陸佬都唔收

成班入黎撚狗

iPhone 6 +$2046

兒登係咁

沙田 大金256 + 1001

64?

無人問 我走左

順風DHL大貨AoS凖備到，各位睇路

Blocked

撚鳩你班地底泥就係炒家
蝕撚到傻撚左呀？

BTW APM +3021

聽上面班友去揾，可能會中暑

Xs矛人收牙

出緊klt 睇下乜價先

Iphone 3GS (+6001)
Ifc 白衫二戰生還者 最後1部 快

64大金ifc有價？

有冇大64 細256價？

班友根本仲ff緊幾年前！

沙田好運 512 收 +1300

已放 256 -$10

華強北 +8001

沙田愛姐全線 +500

下畫升到你唔信 強壯洞啦

就算係高登年年都係咁玩
都唔知班傻仔嬲咩

真係比較冷清，拎機大概2-30人。

利申：自用撚

蝕撚到入肉仲要比人撚
明白既

人地冇上高登炒過

吊你排老麥你映乜鳩啊

剛剛沙田拎，唔使等，一入去成班staff圍住嚟招呼

因為我而家壞左電話 又冇後備 係幾急既自用
所以想問今日walk in有冇貨
聽日都等唔到

班老手直接deal去中東地區，好威架

-200 收64 gb max

-400 收512

去wilson啦

開始多人

義海價收機啦

屌，人地己經好撚慘，你仲插多幾刀

我唔知佢有賣喎今日

XS 金64 有無興趣？1030-11am IFC拎機，有意tg:@crisng

雖然我入左呢個post 但我反炒賣所以咁多位想放機既巴打唔洗搵我

你都係想收平機自用姐

食得咸魚抵得渴
佢地又要炒又驚蝕
抵撚死

仲炒 11點前應該都有幾百執嘅

高鐵站大堂7仔隔離有個藍衫大陸佬大機256收緊+1000

ifc 大機64全部唔收 256大部分唔收 收都要蝕 ir 左64都唔拎 返工算

st 門口 XS max 256 +801 走

我都係，咁啱係個女sales招呼我，好似好熟咁同我講早晨又傾計，咁大個仔第一次有女仔對我咁熱情，嗚呀

Strong hold

-500 收xr

Where?

大黑256 觀塘
Tg@cyrusjim

有冇巴打可以答到我今日有冇得walk in 呀

咩價先得㗎

肥婆嚟喎

放機原價

512 原價 收唔收？

上年又係咁

堅？

西鐵邊個大陸佬咁好呀
我仲有一部wo

減99收大黑64

果啲亂報價既做乜柒
頭幾個就好笑姐

你仆街la 抄賣公共交通工具飛票 好大鑊 唔理啦報警先

我只信日韓紙價

啲價好浮動，普遍xsmax 256 無人收，Xs 反而有

有冇細機即時報價?

hold

block柒晒減嗰班on9仔先

D假膠覺得好開心
一日兩單4部機 利申今日賺3千
密食當三番

64大金係咪可以唔拎

有圖有真相

cwb唔收

無錯，等先達開好過

真心答你，唔會有

Fake 門口得一檔 -$399

班 staff 仲有冇自 high

見到班炒機狗俾人撚真係好撚過引
求尻其留個地方留個價位就狗沖問邊度邊度
樓上重有幾件嬲到要block人
成班人當你玩具咋傻尻

代收 XS Max 64GB 銀色
即日灣仔, 黎報價
TG我

jk有排都未開

攞去大陸放喇

好玩卦

XS max 512 原價加512
細機全死
大機死凈256，512

建議中午前放，遲d大把紙盒黨

本地staff仲好熱情，鬼佬staff個樣有D愁

望下隔離post連隊都無人排重諗住有得炒賺返幾舊
就咁walkin都買撚到啦
你班傻閪幫自己含撚算啦

大陸無人收 除非賤賣

金就有

-500 同你收

放大金256沙田 自出

緊係有啦， 個場咁冷清， 唔自high真係靜到守夜咁

原價 放XS MAX 64 黑
有幾部
中環
tg:rhotfgd

係度好食好住，冇人炒機邊養到佢哋

係囉 strong hold撚到下年一定有得炒呀
減價幫你走貨咋救你一命咋

iphone X

唔好玩，減-500同你收

張圖真係可以用到2046

去偉訊買部64 再放都仲有賺

Iphone xs max 256gb 減$100放

sh 大家比d 信心一定迫到班先達狗加價

512真係咁多水位?

我估先達門口已經人山人海

ifc 門外著紅衫大陸收機老
256 (+201)
512 (+1201)
快啦

炒狗

知唔知細銀512 收幾多?

IR 驚西咩

係呀 快撚啲去拎機啦 拎遲左你老母啲閪水都乾撚晒

無買
想睇人仆街

蝕撚到發牌氣
當用幾舊買里數 如果仲有人幫你買既話

同一件衫

無錢買
利申窮撚

扶靈特派專員

無買就叻仔
一早就睇下啲炒狗俾人撚黎撚去

一部都買唔起

唔明child燈仔點解覺得有人會蝕
就算一部-200 信用卡都回番比你啦
何況仲係正數

最衰大西北無apple store

上年嫁 on9

時間?

係喎，唔係你講我都唔知

原價賣都有分賺

見一個block 一個啦
仲應佢

原本iR左兩部大機512，跟手望下個價。都係不了，無錢

有冇記者訪問下呢兩條友咁紅黎緊有D咩發展

+$1200喎

512大賺

用hsbc卡碌兩部都回贈6百幾 點蝕法
真係以為自己撚緊狗？

+1200

你想問咩

就係佢啦，之前八點五話加50既矮人

上面有圖，live 影左佢

啱啱瞓醒 冇去到攞機

ching 買左好多?

4部

咁快d賺多d
你地又有得賺 我地又有得平過原價買機
雙贏

發達未

唔洗番工?

夠上車了

搵兩餐零用者

你番工發達未
咪撚番工丫ON9仔

返緊

有賺好賣 密食當三番

刷里數都夠啦

做乜踢爆人 人地覺得自己撚緊炒家架

64係咪收晒皮 st都

所以蝕左$4000

我係早兩日係3個唔同既post+成k收部細既512 都無人理我

個撚個用hsbc卡買咩傻尻
呢到有幾撚多個周圍問報撚緊價呀
求尻其作個價位啲炒狗個撚個問邊度邊度

埋單賺50000

周圍搵遊客買應該放到
扶靈咁

收緊+1201

人地想賺多200儲首期

E zone 今朝live 有佢

炒友繼續sh啦，首期快來了

最新消息
天安門 +6999人仔

儲積分呀

人地賺咁多
邊有得你撚

唔識玩卡唔好學人講識炒機啦

我知你唔識 唔怪你

早兩日邊撚個有機?
你岩岩係咪+1K同人收左部細既512咁?

得好少人收機

廣東道紅衫佬收緊512大金 +1501

有用家收64喎大機，每部加50

多過我走果陣既ifc
始終商場位差d

吹水話自己賺千幾一部都算
話原價賣賺積分果d 算鳩數啦好嘛
好可憐

本身想賺錢
依家賺信用卡積分
邊夠你班炒狗兜

今年部機無咩驚喜，無咁多人想換。以往真係好癲

港珠澳人工島有中東佬收+2500 收完直接出海

Max or non max?

嗰幾好似長期喺度

我呢啲自用撚AOS今日送兩部黎
開心又方便
至於你HSBC回贈果六百幾更係無得輸啦
咁多錢

屌

呢幾年炒家輸晒心理戰比st狗

4部+2000
信用卡回贈1000
兩張卡迎新 你咪唔好撚信囉

你唔係信啊⋯⋯

IPhone X max

屌你地老母笑撚死
原來依家要賺積分

咁早兩日無機都可以訂機啦,
無收到512啊，不本有人放，但尋日話考慮下先，
不過+700收左部256,自用

IphoneX黎呀 訓醒未

由尻佢地自我感覺良好啦

係愛呀 想比大陸閪同胞用香港機

有新手

龍門任佢擺

唔撚係唔信
係覺得你地好撚慘

班比人撚既真心固之然好笑
但你條傻鳩眼紅撚仲好笑
係咁係到話咩炒唔到
事實就係有人放埋機 一部執一千

利申埋 冇買 從來唔炒 我食花生睇下價位

係啦 知你錢多唔稀罕

岩呀
APM +1501

班傻閪咪理佢啦
見一個block 一個

沙田細機 大陸佬 門口 +500

宜家炒機真係好撚慘，以前賺積分儲里數係基本，宜家當賺左

圖呢?!
咁撚耐有無放過一張圖上黎賺一千呀
我見到大陸佬起紅磡殯儀館收10001呀

+700 收左部細256?

我都出左兩張新咭食迎新
IR左四部都諗緊落唔落去

IFC 門口 max 64gb金 + $312

佢想影番人地扶靈報仇

咩機先

我地係專業炒價師黎
block左我地你唔會有運行

今年99呀巴打

啱先apm拎完機 唔洗排

番工去唔到 ir 2部大256
入黎葡萄下

放機要找番9蚊比佢咁撚麻煩

MAX 256 咋

沙田+1600

正宗跌落地拿返渣沙

+2000,.

做咩咁現實講個事實佢地知

好撚慘

CWB 門外左邊轉角大莊 只收Max 512 +500

真心唔係撚大家

九龍塘又一城天橋位白衫大陸佬收大機512, 佢會問您想放幾多, 直接同佢講多$1100-$1200得㗎啦, 啱啱放咗

睇住班撚狗喺度撚空氣都幾好笑 咁柒得閒喺度攞優越感

利申：ir 自用

我就是成功既例子
i love hong kong

有無xs 細機報價?

放大金 （XS MAX )256GB， 原價+180, TG : Raycf

華強北+1500人仔大量收

放Xs max 64金 自出

XS 係咪冇水位?
冇水位就唔拎機

順豐派完貨
今日就餵飽哂收機狗了
停收不遠矣

中東需求大 炒業鍊撤出左中國 班石油佬中意金色 開正佢地嗰範

你仲好笑

iphone首期上車不是夢

好

你個名

IR自用就收嗲啦

真？

炒家要去靈堂了

tst 256 gold 停收 其他色我見有中東佬問

啲價開始低了

要放快手 廣東道紅衫收機佬話收多幾部大金

睇地方，不過都收收地了

放max 64 黑 2部 九龍塘 想要個高級早餐錢

係啊，我知價高，但人地firm到我，幾舊水無所謂啦

巴打果然冇老點
我開左+$1400 都肯
放左2部
多謝哂!

用成皮去博千幾
仲以為自己好撚醒

尖沙咀多啲？

Xs完全無價？

6S

XS 肯定pk了

原價我要

認真post ?

先達未開門

又係你呀陳生

雙卡機 成陣蝗味 邊個會自用 岩勒 炒多d

10% 1日 您話呢

St門口 大機仲有1000喎

後門入晒去問價

認真，不過要下就先得閒

+20000

推

+200000

朗豪坊門口大機+2500

雙卡有市場既
不過AOS長期有貨, 點解要食炒價

放大金64 加車費

蘋果xs有冇現貨賣？

旺角大陸人+2000 閃人

ifc

篤下股票算啦 天時暑熱為左千幾走來走去 仲要攞成萬蚊去搏

細機ifc 冇人收

好井底

有一千都話
依家三舊都唔知有無

唔怕啦
賺信用卡迎迎獎呀嘛

岩岩見到xs ＋800喎

岩先見到ifc頂樓xs + 8000

好多人walk-in
@klt

我翻工篤下牛熊3分鐘都唔止啦
個本仲要細好多

岩岩放左xs 256 +500俾大陸遊客

用呢個邏輯諗野真係笑而不語
係呀 部機本身無價值既 會輸鳩哂既？

咁仲晒時間上連登做乜

有時間既WHY NOT BOTH
但要射波既就咪撚搞咁多嘞

放Xs max256金

xs max 256
九龍塘 橋 $10720

放大機512 金色

細機無人提

佢收我12720

ST?

炒狗蝕撚到入肉
嬲嬲豬明白既
我地淨係幻想到你地個哭喪樣
就笑撚到仆街
唔好意思

xs max 512
city門口 $15000

自古細機無咩肉食，提嚟托咩

sorry 人地重嬴緊積分呀

iPhone XS Max
64GB 太空灰

iPhone XS Max
64GB 金色

iPhone XS
64GB 太空灰

以上每部各一，就到21號 觀塘Apm 優先

只求積分，有意add tg

想請問攞左機既巴打門市有新機試玩未

有啦

晏啲睇下先達檔收唔收先，趁下熱鬧

yes

Xs max256金 沙田最好

或九龍塘 只求積分

256有得+100

已有枱布！
潮州佬剛開門！

+1渣

金色？

xs max 256 金

依係喎
炒狗又贏

錯囇 有中東市場backup 驚閪

啱啱拎左1部返咗屋企啦

狗衝潮州佬

唔記得原價
即係賺左幾多"積分"

大機+$4000 hayson 門口大陸佬有個

啱啱係九龍塘火車站放晒俾個奧瑪
咁就執左十幾皮依家成班親戚去飲早茶分錢

原價放點解要俾積分你
得你有卡咩
笑撚死人咩

apm果間話11點先有得撚下新機

今年個氣氛咁撚樣仲想去炒
玩左幾年，睇撚完發佈會都覺得收得皮

分d 比我得唔得

班碌卡怪自我感覺良好到呢

SOR, 記錯

有得雙開apps嗎？

已經唔係唱淡咁簡單
係wfc
係街提都冇人，傾都冇人傾

成半個post第一個reliable source

吉野家食緊早餐 未實測

Fw 橋有大陸狗加1500收大金512

連登真係好多白痴仔on9當有趣

Ifc 天橋肥鬼佬 +1500

放2部 Xs 256 金
原價-50走

256邊度 100 +$1 咋

Cwb 閪價

的確係
班友見自己冇得玩 冇錢搵
就搞破壞

屌姐係逼害一班手足 冇人性

Cwb 大黑256 10800

Apm無人收機。

收機

iPhone XS
64GB Grey $ 8300
64GB Silver $ 8250
64GB Gold $ 8300

256GB Grey $9500
256GB Silver $ 9500
256GB Gold $ 9550

iPhone XS Max
64GB Grey $ 9400
64GB Silver $ 9400
64GB Gold $ 9450

256GB Grey $ 10500
256GB Silver $ 10500
256GB Gold $ 10500

有意留TG

啱啱又一城天橋放兩部大金512，+800@

收MAX 黑 256
原價+500
PM

同你老母收屍啦 人地st上面張圖256都+$1啊傻鳩

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-21

細灰64 $8300 (-$299)
細銀64 $8300 (-$299)
細金64 $8250 (-$349)

細灰256 $9650 (-$249)
細銀256 $9650 (-$249)
細金256 $9600 (-$299)

細灰512 $11599 (+$0)
細銀512 $11599 (+$0)
細金512 $11599 (+$0)
截至 2018-09-21 10:00

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-21

大灰64 $9450 (-$49)
大銀64 $9450 (-$49)
大金64 $9450 (-$49)

大灰256 $10800 (+$1)
大銀256 $10800 (+$1)
大金256 $10800 (+$1)

大灰512 $13500 (+$1001)
大銀512 $13500 (+$1001)
大金512 $13500 (+$1001)
截至 2018-09-21 10:00

寒酸到著返同一件衫

全部放先達
唔洗蝕

D炒狗真係好撚肉酸
好似D廢老搭車爭倒個位然後露出個滿足樣咁

好大機會係特登囉

頂

去靈堂做孝子都係同一款衫黎既

Xs做左炮灰

收256 大銀 請報價

St 256 $1水位

同意 明眼人一睇就知條友想博上位

佢地話仲有積分賺架

賺千幾蚊爽啦

XS 256 細機 -249 邊到可以收 想收一部

1001
有無人現場直擊先達
想睇班炒狗面目猙獰既撚屌樣

放xs max gold 256原價 apm交收 ir機

Cwb

Tst+1200

炒開就知啦...
d人要眾人皆醉咁

點演繹句野都得
伸利rebate

64max穿ipo 唔拎機了

係哭喪咁既樣呀

跟貼d啦 低過紙價

fw 大陸狗 -300

256 大銀 -300收

代收 XS Max 64GB 銀色 +$200
即日灣仔, 黎報價
TG我

STRONG HOLD

原價都一定放得出 點解要比你班收機佬賺

點解512咁有水位?
512 用唔晒就要換機啦

自求多福

有金

放左16000$ 有個好心急既大陸佬同我收左

突1蚊出黎咁仆街

好多大陸佬錢多要買最貴

要估中大陸人心意同蘋果貨量

小心假錢

小心放唔出好過

你識咩 戰衣來

廢事找續上麻煩卦

慘過以前水尾+C0T
今年仲炒果班係未炒過IP4-6定點
個價西到連以前IPAD都不如

真假銀紙梅花間竹疊住俾你

幾時walk-in 買得

個post 變左
iPhone XS / XS Max / XR 恥笑區

2000大機

以往都叫+12蚊 COT飲下

依家蘋果玩到要你地收1蚊

比果個就無野

收果班對唔對得住父母

正常ir到256 512既都...

佢仲接受訪問先好嘢

日韓紙價 9月21日 10:00am

放xs max大金 +300
Cwb 11點 交收
有意pm

真係架啦
仲要張張金牛

百記門口有食環清埸！

512?

1點半沙田原價收大黑64

APM 0收機佬
出緊九龍塘望望
Max 512金

順豐一車車大貨派送緊

潮洲佬點賣

256

大灰512
+1500
旺角交收
留tg

10:00

用Payme 收錢有有得諗

佢舊年俾記者拎住兩部iphone 8張相太經典啦

你搞笑呀？加$300

@sansas

一日好似有限制俾幾多錢架

收細機銀256
要有單
Tg:ho12345678910

唔知陣間walk in walk 唔walk到部大銀256返嚟

tst成堆人問價 唔係諗住仲有賺呀話

賣左部細灰256 $9850

收大銀256GB自用 原價

賺積分呀

256去豐澤啦

收256 xs細機 黑 自用
留tg

用家心聲：x s max 個重量唔係咁好受

大細都有

衛x可以walk in

其實真係伏伏地

大金256 反而最賤價

百老會果d唔知開咩價呢

聽日朝早洗唔洗起身搶ir

應該得返512

豐澤正價 ?

收細金256 沙田

呢個阿叔-199

感謝ching

豐澤唔係要vip？

大機都得？

隻色咁撚核突

ir 256先聽日

哭喪了哭喪了

先達 大金256
$10900

條邊靚 但個底..

佢fb無寫，唔知

有無人要灰512,屯門交收$13000,
tg: realityhere

咁仆街嘅佢今年

Where

快啲快啲
想睇減價跳船

首發都穿ipo

大機256 用citibank俾係唔係平多550 我見佢fb寫xs有 max唔知有無

等陣去先

第一日大把人放機, 賤價收機都有人放

放256 大金 可屯門中環交收

有，你㩒左入去先啦

大金64係咪收得皮？

-1500收

收 細黑256 沙田

64收晒

放大金 256gb 沙田交收

$11100

加50囉大陸佬

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-21

細灰64 $8200 (-$399)
細銀64 $8200 (-$399)
細金64 $8200 (-$399)

細灰256 $9650 (-$249)
細銀256 $9650 (-$249)
細金256 $9600 (-$299)

細灰512 $11700 (+$101)
細銀512 $11700 (+$101)
細金512 $11700 (+$101)
截至 2018-09-21 10:30

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-21

大灰64 $9500 (+$1)
大銀64 $9500 (+$1)
大金64 $9500 (+$1)

大灰256 $10850 (+$51)
大銀256 $10850 (+$51)
大金256 $10850 (+$51)

大灰512 $13500 (+$1001)
大銀512 $13500 (+$1001)
大金512 $13500 (+$1001)
截至 2018-09-21 10:30

真係笑撚死
原來用成皮去博$150

放MAX 512 金色 x2

12:00鐘 IFC

tg edw29

人地話有信用卡積分嘛

on撚9 2018仲炒iphone

Thx

Strong hold 到佛誕

用緊6
等smt出連機plan轉

收XS Max 256GB 銀色自用
依家可交收

岩岩 ifc 大金256 ＋400。

收走先贏，唔hold了。

成萬搏150? 條數點計法?

係到義海價收平過join plan

收細灰 256 自用

搞咁多野先執果百幾蚊

乞兒都多過你

咁好

去呢度買仲平5舊啦

canton road 大金256 $11500

IFC少人到
AW4

收細64 咩色都得 8300
@gino8964

似無MAX??

11500 咁好價？

Sing

真定假

11點 尖咀 2部 TG@terrence14

放左你兩部11000

真 岩岩走左兩部

有得放好放啦你班傻仔

其實貨源 大max 真係咁多？

CWB SOGO門口
大黑512 +3001

700 拎去叫雞好過啦，通街都蝕錢你去加700收

放左大黑256 +400*2 大陸佬
夠食個飯

做咩啊，蝕左錢唔開心？

邊到放？

睇下有冇得月費唔變or加少少
公司每月150電話費贊助

屌 citi 有回贈

TST，走左啦，AOS貨CUT唔切既等坐艇

Tst 大黑256 其他通常收幾多

收 xs 64gb灰
8300 tg: hogodg9g

弱智仔 真心覺得你on9 叫你唔好on9，仲串柒柒

11點 先達2樓
大金256
$10900

1粒鐘前-199, 而家唔知

ST 今年咁早停收

咁早一日firm左人有咩辦法
我主要係最快時間拎到部機上飛機

收細黑256 1部自用 9700
而家喺又一城

幾百蚊有咩所謂

停收？

大金256走左10900
樓上最新成日訪問個個

傻仔做水魚姐, 其實無所謂

大黑256幾錢

我去隔離淡友post炒牛熊好過炒機啦

iphone而家本大利少，iphone4,5 時代就差得遠

車錢都蝕埋

淋病比乞衣都500

梅洲海鮮檔 +6000一部

4部IR 500蚊都冇 唔鬼拎

車錢，假期，時間

一樣 岩岩放左大金256 10900

今年慘到剛開售就要食回贈同積分

眼紅者勿入

用hsbc仲有正數既

大黑256係+51定蝕緊

唔係間間豐澤都有得賣

+$1

512 咪有得執囉

黃衫收機佬

屌ifc 天橋大金512 收+500

大金256 收一部
有意pm
貴一蚊都唔要
@hkkboy

2百幾g 可以出去試下個感覺

用緊8 plus 都想輕d

同8plus一樣o者

收機佬有冇問你仲有冇貨

大金先達10900
大黑大白有d仲收得高過金

再重多小小啊

我粗手都覺得過200唔太好

上水火車站天橋 綠衫男人
大256收11500 大512收14000
仲好似大量收

成班弱智狗

IFC 大金256 門口黑衫大陸佬
+300 即走

影得相果d都係st佬
偷影真係會出唔到先達門口

孖妺？

收大銀256GB自用 依家可以交收

叉一城門口有個平頭大陸佬大機開高二三千

apm有看更趕收貨佬
但駁去地鐵天橋有人收大機256 +200

都幾陰功,連車錢都唔俾人

大黑256 奧運交收

自己ir啦乞衣

av巴幾錢收

Wilson 好仆街，有貨又唔賣

原價啊

原來原價收都叫乞衣
炒狗炒壞左腦

C0T變吉儀

收/放? 我係附近

班友一樣會MON住個價啦, 平水或者低水咪賣俾你囉

原價收ir大機256 自用咩色都得

出火車站天橋個門？

又一城 往紅磡方向東鐵站橋位女人 紅色衫
要多6部金 256 大機
+801 放咗比佢

咁肯定無可能啦 st都+緊$101

知唔知豐澤有冇現貨買？

原價收大黑64 沙田士多門口交收

諗住好心幫你班炒狗接下貨，都要俾人罵乞衣，咁算啦
到時唔好求我要

我頭先係又一城apple 門口見唔到有人收機仲以為收哂皮

IFC 天橋 大金256 -$99 /+$50
已放 今年玩完

大機
金512 +1001

ifc

偷影過白頭

搭車去拎唔使錢?
搭車交收唔使錢?

佢地企個食煙位

有64，256 512無貨

sh_t
6轉應該會幾大差別下咁
一陣去摸下先

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-21

細灰64 $8200 (-$399)
細銀64 $8200 (-$399)
細金64 $8200 (-$399)

細灰256 $9650 (-$249)
細銀256 $9650 (-$249)
細金256 $9500 (-$399)

細灰512 $11700 (+$101)
細銀512 $11700 (+$101)
細金512 $11700 (+$101)
截至 2018-09-21 11:07

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-21

大灰64 $9500 (+$1)
大銀64 $9500 (+$1)
大金64 $9500 (+$1)

大灰256 $10900 (+$101)
大銀256 $10900 (+$101)
大金256 $10750 (-$49)

大灰512 $13500 (+$1001)
大銀512 $13500 (+$1001)
大金512 $13500 (+$1001)
截至 2018-09-21 11:07

大金256搞咩？

邊間商場分店多黑絲ol

st+1蚊收你唔屌佢話搭車唔使錢？

大金256先最好賣
佢明顯低收緊

岩呀strong hold啦

放

大機？

好威威阿
本身自己唔用
搶住幫人買
仲要收埋人地車錢
真係多撚謝晒

我初頭以為企上一層果班大陸佬係收機

細機轉max 會有磚頭感覺

自用都要克服，單手用得耐真係累

但問題係好多貨

所以咪無人放
+1蚊個價1個鐘就收左皮啦

大金256 -$300 收一部

屌您個系 大金256 全部都蝕 屌
走 唔拎 利申 去左先達再去廣東道
大陸人買一部都好撚醒10850

用家福音

用oled對眼仲攰

炒賣師又嬴

OK
+11蚊

我用X 又唔覺啊

我係南丫島 碼頭免費派 入黎問我啦洗乜買

是日重點笑料

賺積分

wilson有冇64現, 食唔食到hsbc promo?

真係好仆街，擺明又扣貨

呀chok又玩？

一陣又屌你唔抵得佢地賺個幾百蚊嫁啦

收一部大銀 512 中環ifc

玩乜鬼呀今年

多唔多貨唔知 我覺得問題係好少人買

上水火車站 大256 +701 大512 +1501

唔撚賣，要會員話收到email 訂，根本昆人，我會員都冇email!

我擺到明恥笑緊佢地跌撚咗落地乸返渣沙

等HSBC 有優惠先買

收max gold 256自用

張圖你影？

轉貼

有冇圖？邊個出口位？

坐office hea住逗人工好過跑全日賺丁屎積分

自己上華強北放啦

求carry

A出口天橋位 綠衫男人 有gip錢係地下果個

兩部256大金賺1200收皮

咁就唔同 原價當賺分都好，但你番工係apple store 隔離就話

邊到

頭先唔知邊個講Canton Rd黃色衫+$600收，問過曬全部原價/原價+$50

至尊會員咁耐都無見過呢d email

先達有冇鋪收Apple Watch 4

停收啦 我8點個批 班收機佬開11000大把人放 on9 我hold一陣有條鬼佬11400問我放唔放 本身想11500走 諗諗下快啲甩手去食早餐

屌 點解無人信我

華強北收緊幾錢

勁仆街，垃圾公司，以後唔撚去佢度買野

+21

你唔係信呀 ?

信呢度d文字...

廣東道10點零鐘好似已經停收256 食完早餐見到班人穠到

升

iPhone XS 細機 先達回收價錢 2018-09-21

細灰64 $8200 (-$399)
細銀64 $8200 (-$399)
細金64 $8200 (-$399)

細灰256 $9650 (-$249)
細銀256 $9650 (-$249)
細金256 $9500 (-$399)

細灰512 $11700 (+$101)
細銀512 $11700 (+$101)
細金512 $11700 (+$101)
截至 2018-09-21 11:20

iPhone XS Max 大機 先達回收價錢 2018-09-21

大灰64 $9500 (+$1)
大銀64 $9500 (+$1)
大金64 $9500 (+$1)

大灰256 $10920 (+$121)
大銀256 $10920 (+$121)
大金256 $10750 (-$49)

大灰512 $13600 (+$1101)
大銀512 $13600 (+$1101)
大金512 $13600 (+$1101)
截至 2018-09-21 11:20

睇完笑下咪算,真係有人去搵

512 AOS收貨未

如果係普通 或者 vip 我無野講

邊到 ?

11:30 ST 2/F

強國人竟然要512

大銀256
我11點出黎，問下，開頭佢開-50放唔放唔彩佢，原價我行多兩步。最後扯著問我要幾多，+100 頂佢還價，點知即拉我埋去科水

唯一理由 貨少

IFC黃衫大陸女人
依家收細機 +$300

買成皮野比人撚狗咁撚，痴線

收max512 +300
留tg

我256一部執600已經贏左

iPhone XS / XS Max / XR 報價區(2)

只要連登仔齊心strong hold
Hold撚到st9無貨
個價多多都有得升

iPhone XS / XS Max / XR 報價區(2)

開定先

衛訊永久black list

暗號：終南山後，活死人墓，神鵰俠侶，絕跡江湖

出面收緊$13600

十點幾先達一樓放左大黑256 +$101

自用 +150收大銀256 依家可交收

聽講黎緊星期六星期日銀行唔開
先達佬拎唔到錢
所以西價
齊心就事成

星期六點銀行唔開

收一部銀色max 256GB
ifc 現在交收

256, 算係咁啦

Strong hold la

有無最新日韓價？

ifc 大金64 9550

Tst 大金 256
10900

岩
建議strong hold

aos 大貨到, 順風派緊

仲要聽講

大銀10920放左

仲未走到就強hold返兩三日
冇貨班撚樣就加返價

仲比e zone條女捉住隻手想做訪問

大金256咁快負數

$9600
放左幾部64GB
賺積分算

咩色？

已食1000 cash dollars

邊張卡

幾撚可悲
到底咩人先會咁樣安慰自己
信用卡積分星期六日最廢既enjoy卡都有六倍積分啦

St live

仲唔改價錢?

改左啦, refresh

Ifc 鳩問大機64 唔收

比人緊撚囉仲問

尖沙咀 XS 256 金 大陸佬 10850, 南亞 10900

Max

推爆呢度先

1001

建議去揾台妺

好撚賤，扮埋個姿勢

肥西多水 爽yy

扶靈哥目前係先達 比佢地影緊
Btw 512 max 報13800

1000